---
title: Лялямбда 2022
---

## Call For Prepods

Летом пройдёт школа по формальной верификации и функциональному программированию. Приходите преподавать и жечь петухов.

Школа будет идти две недели: это два недельных интенсива друг за другом, ориентировочно в июле. Даты и место сейчас выбираем.

Интенсивы будут в несколько потоков: можно предложить что-то как для матёрых верификаторов, так и для начинающих хаскеллят. Хорошо идут минипроекты.

Податься просто, как 1-2-3:

1. Заполните [анкету курса](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdjVSLijWI4H7iN5HJ2jz1ukZve_YYhKo9KqrNRNcJ3cxM2xw/viewform) (с кратким описанием, требованиям к участникам, т.п.) и посмотрите на анкеты курсов коллег.
2. Выберите время для звонка с нами. Будем встраивать курс в общую программу.
3. Приезжайте на офлайн-педсовет. Задача педсовета — познакомиться, синхронизироваться по тому, что хотим донести, культурным взглядам, художественным вкусам, собраться в стройную боевую единицу и зарядиться силой весны.

Сориентироваться, как было в прошлый раз, можно [тут](https://lalambda.school); задавать вопросы можно [\@AntonTrunov](https://t.me/AntonTrunov); приезжайте, будем рады.

Если хотите быть students, а не prepods, мы скоро откроем регистрацию и [напишем](http://t.me/lalambdaschool).
